咩2c....

wrnqqyyuriojliemnrr..............vdqfofkf
kbmortihusukbhuorogyljlbumu- -dpwr abab

屌見到條友20連敗忍唔住笑咗好撚慘 我之前連輸跌牌都起碼會中間贏一 點解佢可以做到無贏過痴撚線

我銅五升金牌

試過啱啱升金唔知連輸幾多跌番銀